荔景站大量popo

站入面都好多

有後生比人查緊

起碼20-30個

[共識] Twitter hashtag

比多D人睇

啱啱行美孚行到貨櫃碼頭嗰邊，最後成功上到87 M，返到葵芳

P牌照推

東涌線嘅唔好落車

兩層連貨櫃碼頭出口都重狗

一出閘blackbloc即出事

推

係另外一邊出都唔怕嘅
但要快

閘入面冇Popo 但荔景出 邊度都會見到popo

仲有一個出口 冇 但駁唔過啦 直接轉車葵芳仲好

七仔個出口冇
一出到去係長命樓梯
上到去冇左半條命

睇張圖 邨入面都可能有

考評局個邊定仰景個邊？

今日鏡頭前一個人都唔打一個人都唔捉
全部等你返屋企先攪你

如果有手足被捕
幫手影相影低個樣

張圖日景 姐係7仔出口 一上黎果頭

比狗豆就見到 我見到果D似街坊 唔知有冇真係捉到

係